東京新宿歌舞伎町傳槍響 1人死亡

日本東京新宿「不夜城」歌舞伎町，當地時間周一(21日)晚間約6時30分傳出槍擊事件，一名60多歲的男子，在一家卡拉OK的包廂內遭人開槍倒地，經緊急送醫後仍不治身亡。目擊者表示，現場聽到3聲槍響，開槍者隨即騎上機車逃逸。警方初步判定，兇嫌與死者都與當地的暴力組織有關，目前正全力搜捕中。

事件發生在歌舞伎町最熱鬧的「歌舞伎町一番街」上、2015年改建後重新開幕的「新宿東寶大樓」旁，由於剛好是晚餐時間，人潮眾多，現場一度傳出騷動。附近便利商店工作的一名男姓店員表示，當時正在店內忙，並沒有聽到槍響，但大約在6時45分，四周都被警車包圍，到處都是警報聲，警察也拉起封鎖線。警方初步掌握的消息指出，兇嫌與死者都是當地暴力組織的成員，行兇動機未明，正全力緝凶中。（於慶中／綜合外電報導）

東城會

100億去左邊？！
桐山呢

呢期係八神，桐伯退左休

新宿事件（日本版）